[
    {
        "randomId": 707
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Ikaramu",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    }
]